點睇ig 啲PTGF，係咪呃啲雞蟲

原來ig都真係幾多ptgf搵食

咁就睇下有咩人follow先

你地真係好靚仔，唔知係借刀定係點呢

屌 好賤

有女朋友仲follow小心啲喎清

唔好推

follow下姐

幾好笑

開哂班死雞蟲既樣啦

好橙

D相假到咁都有人信

有冇識架

強貼留名等睇有咩理由

見到自己個樣🙈

人生仲有67
夠用㗎啦

屌你咁都放我上黎

比人擺咗上嚟就真係唔方唔碌柒😫😭

有幾個有老婆同女朋友。。。

屌 見到自己 拉！

仆街 見到老豆。。。

嗯

見到自己
Dllm

俾你識穿左

狙擊雞蟲 你我有責

支持樓主

G持樓主
打擊雞蟲 人人有責

屌你老母 見撚到岳父啦 !!!

點解會有人咁撚on9
用有自己相既account follow 啲ig 雞？
真係唔驚啲朋友知架咩？

女人拖下手就千幾蚊個鐘
cls

笑死
想知要幾戇鳩先會俾錢買相

輕輕一推

見到自己！ 拉！

使唔使咁？
依家犯法？
人地單身嘅話 玩到賓洲爛都唔關人事啦下話？

樓主好仆街

其實啲人明買明賣有咩問題

笑撚到仆街

CC價錢服務衰過141!CC一直以來嘅基本服務完全冇淨係想瞓喺度收錢!班衰女根本搵客人笨柒!

好撚賤

但我喜歡

吉姆Jim都幾似塌雅達

單身都冇咩嘢嘅
男人老狗叫個雞都冇咩人理
有女朋友嘅就唔知佢哋點諗了

使唔使咁
依家擺人上嚟犯法

網絡批鬥，正式開始

好正

係呀
下次冇啦啦搵原因影你上黎俾人講
你接受到？

Jeng

lm

屌 樓主好仆街

覺得冇問題怪咩比人講

幫樓豬推

笑咗

林鄭都講 冇犯法怕咩警察？
咁我祝你俾人放上黎
唔需要任何原因

真心
咩都無做過但俾人擺上嚟
啲人會屌樓主多過屌事主

推上熱門

屌你老母 放我上嚟 你仆街啦 拉

你係咪見到自己啊

有冇叫雞 同條女解釋好過

傻仔先用真身follow

我有係上面我死全家 ok？

推

強帖留名

樓主貼我出嚟

more

好慘
唔好推

第一張我黎 屌你老母要換icon了

咁細個已經玩ptgf 仲勁過成哥中四call g

冇個好樣

雞蟲：樓主係咪真係咁憎我地？

邊個麻甩佬會估到有人會睇佢地follow乜野

典型麻甩佬樣

雞蟲點估到follow都比人起底

千奇唔好推

成日覺得啲廢中icon都係假膠借刀

跪求樓主開多啲post

樓豬咁賤得唔得架

一齊推

免費睇下相姐 咪post la

屌你老尾，有條友仲抱住個BB

屌你老母 做咩po我出嚟

見到自己添

好撚賤!

咁細個就識今天我

唔知係唔係我眼殘， 最尾嗰張有啲似東方昇

睇下相都唔得，無啦啦比你條撚屌放上連登

Ptgf無乜問題
亦唔覺得幫襯ptgf 係咩錯事
有買有賣你情我願關你咩事
疫情無野做、屋企太窮係咪你養？
有性需要想解決係咪你借條女/老母畀人？
唔係嘅話就收嗲啦

唔使屈我雞蟲
我不嬲係連登女性主義會員

邊日死？

勁賤全部都奇怪人黎

算啦 比ptgf 當水魚已經好慘
仲二次傷害

周街認老豆？定你太細個

屌你老母po夠未
拉！

見到自己

唔好推呀

見到我個朋友

個Vincent Ho睇落唔差斯斯文文咁樣，點知都係雞蟲黎，好失望囉

好掛住成哥

人父都有

清係咪俾人手抱嗰個

所以咪咁多人，去酒店入面部櫃員機行黎行去唔知做乜尻，比前台職員笑到仆街都唔知。

見到老公

唔好咁mean啦 佢地駁唔刀架

入黎唔係為左睇女睇雞蟲

係睇呢張

好撚賤啊，繼續啦dllm

睇多次個bb..

17歲咁大

其實叫雞有咩問題

仔都生埋仲想滾真係離撚曬譜

Lm

我買羽毛球拍炸做咩po我個樣上嚟

好好笑

好撚賤

喂屌
咪撚po我上嚟啦

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

有人出嚟認咸濕
唔夠你黎

個bb 好不安

More

膠公仔黎 jm9

女性主義支持父權剝削式賣淫
咪玩我啦

叫雞無人理？痴線

基進女性主義不代表所有女性主義

相煎何太急

你個fd叫雞你會唔會理佢
我真心覺得唔關我事
解決下性需要又唔犯法
你情我願又冇另一半到底有咩問題

死雞蟲 好驚比人發現咩

係咪follow錯咋 可能呢啲ptgf周圍亂fol人，啲人咪follow返佢 咪咁老定

試下唔好幫小妹趕客小妹唔使搵食咩

幾正

我唔干預佢
唔代表呢樣野係啱

錯又點？而家只係講緊理唔理
佢啱同錯關我鬼事咩
又唔會影響我同佢相處
閒事莫理啊ching

扌隹扌隹扌隹

唔知點解想像到啲雞蟲見到呢個po好慌既樣，都冇得怪人既
呢班友叫雞都要用真ac咁撚蠢

其實呢班人唔在乎啦咁公開
推

叻仔 係生得後生定真係咁細

好似呢班比人cap既傻仔咁咪出事

過一日都冇人記得咩樣
冇女朋友柒一下有咩所謂

佢係類email嗰隻身體自主type女權主義
唔知點解呢type會覺得女性自主
於是個身體可以拎嚟賣

LM

屌你老母

Good post lm

你嘩光明正大叫雞怕咩俾人知
咁放上黎又有咩唔得呀
放真相做icon
雞蟲

唔好拉

見到有條友bio話40餘歲講心唔講金
打冷震

佢個仔ja?

行開啦左撚住曬

推

睇女都比人放上網

你唔好搵女得唔得
好撚污糟 一陣搞到香港變愛滋村

幾驚你見到老母

屌
擺明係另外開既ac黎
全部都係fol ptgf

性交易又唔係咩唔見得光既野，有咩問題

利申一日一Q

互借刀

有女朋友未叫過雞
幫你唔到

IG特警

唉，今次啲架比老豆丟晒

仆街樓主
點解要po我上黎

點解唔賣得
賣勞力 賣知識都係出賣自己
點解賣身體（都係勞力一種）又有問題

為了錢做任何工作 本質係咪強迫？

咁可以用細個個陣既相既

笑死 如果有出糧比你就大曬
咁呢個世界就唔會有所謂剝奪
讀下世界人權法先啦

搞清楚分別先，叫雞係買賣，你情我願，金額都係
剝削其中一樣係講緊underpaid
ptgf叫價千幾二三千，又無雞頭抽水，何來剝削？

爆左出黎 仲有女友咩

以後同老豆多咗話題

啱呀
所以要性工作去污名同合法化
性工作者先可以收到合理市價同保障權益

廣東人做雞真係有好多方法

去你老母污名

講埋曬啲支那語

有冇讀過immanuel kant on human dignity
for Kant, acting autonomously requires that we treat ourselves with respect, and not objectify ourselves. We can’t use our bodies any way we please.
如果係你眼中人可以任意物化 咁睇黎你做人係毫無尊嚴可言

痴線

著名哲學家講嘅嘢唔會自動變真理
學習哲學思想嘅意義唔係要你死記硬背

性工作本來就係被剝奪嘅一種工作
何來保障權益

啱 著名哲學家講嘅嘢唔係真理
你講嘅就一定係真理

但班ptgf咪又係物化緊自己

邏輯達人

唔係你話係就係
你解唔解釋到點解先
你唔好又引其他人話係就當有論據

呢個咪就係一直講緊嘅問題囉

自我物化同被物化唔同
迪士尼樂園扮卡通人物嘅員工其實都係物化緊自己去賺取收入
但唔會有人覺得咁樣有道德問題

但你用把刀指住個人，叫佢扮卡通人物去娛樂你，咁就有問題

做乜鳩你邏輯錯撚到仆街，唔係擺個哲學家理論就啱㗎啦
人哋笑緊你，連基本人哋講嘅剝削你都唔識分
唔會因為你講第二樣話d雞係物化就變咗你上面套邏輯啱
嗱，我就唔叫雞嘅，人有自主權，你理撚得人哋做雞，喺你眼中佢物化自己，但佢覺得人一世物一世賺到錢享受就夠
知唔撚知讀哲學最垃圾嘅讀法就係一本天書當世界通行無視現實

呢個係Kant個結論啫
但係你應該都讀過係會有argue
淨係dignity係咪應該用咁嘅嘢去評論就有排講

基本上你唔會做到個終極答案出嚟
有嘅大家都唔洗嘈咁耐
你直接拎theory就斷言人無尊嚴有啲武斷

咪起人底囉 叫ptgf 大驚小怪

唔同意

你自己物化自己做雞

我當你係雞咁看待應該係符合你預期

正如迪示尼扮唐老鴨，佢都預期你係當佢唐老鴨咁看待

所以你咁樣反而係雙重標準

你可以當我係雞啊
但唔係因為你鍾意我先係雞
而係先有我願意做雞，你先可以視我為雞
我唔做嘅話你唔可以迫我做
個主動權喺我度

呢件事我講緊嘅剝削一直都係呢個工作個nature
而唔係material 嘅層面 咁我引immanuel kant都係解釋翻我個論點
如果唔引用理論 我比較想知你點定義你自己講個字眼呢？
首先我唔係擺個哲學家理論黎說服你 我係用黎解釋自己講過嘅問題
咁你有疑問 我咪解答囉 我講緊嘅係我個stand
morality perspectives and philosophy 不嬲冇對與錯
我冇講過自己係啱 但睇你答案好似你心中呢個議題就似係有曬標準答案咁？係咪你嗰套就係標準答案？
最後再斷章取義話“一本天書當世界通行無視現實” 我想你個supporting point係邊？

算啦你都係收皮啦好嗎，唔好再死雞撐飯蓋
個個人講緊兩個情況，唔可以單用你果套話人無尊嚴，你就屈返人哋得一套標準

笑死 就你評論提出疑問
你回應根本就文不對題
其他就淨係人身攻擊 又係咁推呢個垃圾post
同你嘈都費時

上面覆得唔夠清楚？又要我重新copy多次
就單單係剝削你都未識分，仲講經咩
叫你收皮=人身攻擊，問你拎tips係咪打劫呀
夠啦肉酸完啦

剝削係你定義？
你寫essay唔使reference？
咁你一定好型

你做乜嘢呀
剝削其中一樣係講緊underpaid
ptgf叫價千幾二三千，又無雞頭抽水，何來剝削？

解釋下先
你係咪讀u讀上腦呀無料扮4條咁做乜ja

做性工作都冇物化自己做雞 服務一買一賣 叫人地做雞嗰啲先係主動物化人 搞清楚

咁係咪即係要做過佢既客先可以話佢係雞呀？

你都識講係其中一樣
咁你講人錯又有咩根據？
你講野冇evidence都算
你係咪識曬咁多種剝削？
我講緊係deprived of humanity and dignity
你眼中剝削就淨係停留係物質層面
你覺得你啱曬就衝出黎話其他人錯
咁咪叫你俾evidence囉
我解釋完問你 你就做人肉錄音機
最尾就唔係針對內容 而係以人廢言

不如你解釋下點剝削法啦好嗎
唔好不停死雞撐飯蓋
咩物質層面剝削呀，人哋自願做雞，你又知人哋精神上被剝削？

你不如讀下英文先

叫你解釋你就兜到人地到 你同政府啲官有咩分別

睇嚟你仲未撚知自己錯乜鳩
你果套係你自己覺得係，人哋個個講緊雞有無咁認為先
都唔知你讀乜撚哲學，讀到成舊屎咁照字搬當學咗嘢

屌呢幾隻字有幾撚難 點解需要假設人哋唔識

仲有你講乜撚你講緊嘅係咩嘢嘅 deprivation
你自己亂鳩咁定義，咁點撚樣討論呀
龍門任你搬啦

仲有人哋自願出售你所謂嘅 humanity and dignity
你又唔撚畀人哋對 humanity and dignity 定義唔同呀？

定係又要quote 唔知邊條撚樣講嘅嘢就當自己係正確答案拗贏人呀？
柒頭皮嗌交都唔撚識收檔啦

不如你睇翻上文下理先出黎講？
我幾時有講過自己係標準答案
我quote黎一直都係解釋翻自己個stand
係對家強調自己個套係啱先
講左咁耐何謂“亂鳩咁定義”
係咪唔搵reference 自己作故仔做evidence先係叫做定義
我講緊嘅一直都係essence
你後面將essence 拉到去 trade黎講已經證明你唔睇論點啦
你除左識人身攻擊同斷章取義你仲識咩

Follow左樓主
放晒啲雞蟲樣出黎就啱
等啲絲打唔好比人呃
雖然個個樣都「岩岩慘慘」唔方有女

洗唔洗咁 follow黎當J圖咁睇啫

我依家係呢個perspective judge緊件事
同埋呢個工作嘅性質
唔係個個subject個情感
用你邏輯販毒集團覺得自己唔犯法 其他人就要認同佢哋主張？
同埋你咁耐都冇答過啲問題 淨係識辱罵

support

迫佢扑野女潛在強姦犯

問你點解性工作係剝削
你就話康德講過人唔應該物化自己
咁就叫解釋？你有講過野咩？
九唔搭八得黎亦都係偽託權威
人唔應該物化自己算係咩理論
中間完全無任何證成
明明你先係有晒標準答案再套落人地度嗰個

reference還reference
evidence又係另一樣嘢
啲人笑你係因為你拎咗reference就當係evidence
而且essence呢樣嘢根本無可能有substantial evidence
你自己都識話毒販覺得自己岩人地唔需要認同
咁點解你覺得性工作係剝削，人地就要base on你呢個睇法去判斷性工作合唔合乎道德？

睇番前文後理先啦
我幾時講過要你認同我啊
我咪講左句野係解釋翻我點define剝削囉
我幾時有講係evidence啊
同埋係對方衝出黎話我錯先 咁我咪問對方點知modal answer囉
下面句野不如問翻你地
咁點解你地覺得係剝削就一定淨係同underpaid先叫剝削
其他人就要base on你呢個睇法去判斷剝削就淨係可以同錢有關？

我幾時係打算說服你地？？
我咪講左係解釋翻自己嘅字眼
乜define翻自己個point= 說服你地？
同埋係你話我錯先 咁我咪問翻你係咪有晒標準答案再套落其他人到囉？
好難明？？？？

有argue唔代表成個theory就係廢
human rights, democracy, modern legal system 好多都係
based on the thoughts of moral philosophy
咁我講無尊嚴都係under 翻個priniciple and theory
但有啲人就因為個theory 同自己嘅主張唔同
又或者因人廢言 就出黎話成個theory 同 philosophy都係廢
再到後面話一本天書當世界通行無視現實 又拎唔到理據
呢啲咪sophistry囉

五毛露曬底

邊個話邊個錯先？
一開始係我話性工作無問題
然後你post張圖話乜野性工作係強迫
再講咩有出糧唔代表唔係剝削
你唔係表達唔認同？唔係說服緊人？
唔係用你套標準答案套落人度？
然後畀人challenge返就縮？

無人話套哲學廢
廢嗰個係你
拎人地一句野不加思辯捧為unchallengable嘅principle

想睇第二個介紹

我po張圖=說服你？
我表達唔認同=說服你？
我係唔不要你有咩問題
但我唔會好似你咁覺得自己立場就係modal answer再去話人錯
我引翻個principle 解釋自己嘅主張有咩問題
同埋你講女性主義我想知你引用邊套女性主義？
你知唔知女性主義都有分好多流派
叫你解釋就冇解釋過 一味一人廢言然後話其他人錯 你啱曬
咁我都覺得你都唔係好知自己講緊咩
再推呢個post都冇意義
你啱曬 滿意未

訓醒未
我幾時講過係論據
我用principle係定義翻自己嘅字眼 幾時用黎做arugment?
如果你想argue 咪大條道理拎翻針對套theory 嘅arguement 黎講
講咁耐淨係識人身攻擊係咪因為你冇point？

argument* 更正翻

你連咩係人身攻擊都未知啦
話你廢就叫人身攻擊咩

算啦 你鍾意點就點
你重新定義過晒啲既有詞彙然後否認一切
一定無人拗得過你
封你做嗌交王啦好未

邏輯販毒集團覺得自己唔犯法？
不如你搞清楚犯法同精神上不認為被剝削分別先啦好嗎
不停用錯類比，搞錯重點，其實你點讀大學？

佢精神上不認為被剝削分別咁我就要認同佢主張？
咁啲白人比錢買起黑人講做奴隸係精神冇被剝削
係咪就可以合理化成件事
你講緊嘅精神上同我講緊嘅本質根本就係兩件事
我講剝削根本就唔係就個subject嘅情感 而係呢間事嘅本質
你用你自己嘅理解套落我個立場到都算
仲要曲解我立場再話我錯
問你點為止啱又唔答

廣義的人身攻擊（personal attack; name-calling）指在溝通對話時，攻擊、批評對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境等。 若進一步以此作為論證之基礎，而作出與前提不相關的結論，則是訴諸人身的謬誤。

你又拎黑人咏講做乜柒
黑人明顯係underpaid同埋無自由
做雞係咪做奴隸？

邊個係你

咁你define個subject精神上不認為被剝削就唔係啊嘛
咁照你邏輯就算underpaid同埋無自由
只要個人精神上不認為被剝削就唔係剝削啦
用黑人咪想講番剝削係件事本身唔係個subject嘅主觀情感
而係件事本身囉

女性主義都有分好多流派
我想知你講女性主義係引用邊套女性主義？ 解釋下

點解樓主追擊雞蟲?有邊度無雞無雞蟲?你想打壓香港性服務行業，係咪想香港變中東咁，抑壓埋性慾?心理學上，慾望愈被抑壓，人格愈扭曲，你想香港愈來愈多強姦，定愈來愈多變態佬?呢班佬發洩完性慾，隻雞收完錢同佢做愛，無強姦成分，合情合理合法，點都好過強姦靚女啦

抑或樓主係想限制男性肉體性愛自由嘅低智保守新港人，將來連登仔唔好瀨女權令你地無雞叫，係樓主呢類人玩死你地同子孫嘅性愛自由，令你地少左選擇，抑或樓主就係濫用女權嘅樣衰閪絲?以為香港佬唔叫雞就會食樓主?公審完又點?件事就改變?咪咁天真啦，樓主你最多咪嚇到啲雞蟲將來開返關上曬大陸澳門玩，到時沉船娶多個北姑落香港分公屋綜援，林鄭嘅大灣區融合靠曬樓主。無香港妹，有大陸妹東南亞妹台妺，樓主又唔肯付出心機時間執靚個樣身材，唔夠人競爭，咁就咪怨無男人屌啦，只有懶女人，沒有醜女人。樓主如果係醜女，請你死心啦，強姦犯都有眼，要落手姦都唔選你啦。諗吓點執靚自己仲好啦，香港通街狗公，只要唔太差，好快就有男人追，就算無香港男人，仲有堆白人黑人南亞人，但如果你一直原地踏步留喺如花級數，唔肯改善，莫講話狗公同外國人，狗都唔吠你啦

我係真心為樓主你好，香港男女市場好大，眼光放遠少少，你就會覺得今日浪費時間追擊雞蟲，不如用呢啲時間搵下香港邊度無人，可以打野戰好過啦

乜黑人無underpaid？
而家講精神同物質呀，你就淨講一樣咁撚得意嘅喂

咁我講nature of the job
你講精神同物質做乜
你咁界定剝削點解要套落其他人到話其他人錯
你個definition 係咪就係真理？其他人唔可以有其他睇法？
你係咪publish 左好多論文 如果係我都想久仰大名

你係咪傻撚咗呀，而家講緊黑人喺物質上已被剝削
做ptgf就多錢過好多人
你講個例子根本錯鳩晒，真係唔明你啲邏輯係點學

做ptgf就多錢過好多人
幾多人 ptgf搵幾多錢？
你數據呢？？ 係咪吹水？
同埋我冇話黑人冇被人剝削

話人冇邏輯 自己就亂搬啲point出黎
問你有冇evidence 又冇
我想知你係咪小說家？

不如你都係算啦好嗎
黑人underpaid要證據？定ptgf 2000-3000蚊一次要證據？俾咁多人質疑你仲學人喺度拋書包，唔係up幾隻英文，學人講論文就啱㗎

老細出糧比我要我幫佢做野算唔算剝削緊我?

笑死 你係咪覺得連登有qualification？
如果我寫左篇論文俾學術界質疑咁係有資歷認受性問題
根據你邏輯 係咪你寫篇論文放上連登拎到正評就係qualified？
我話你冇evidence就係=拋書包？
你講咁多數字點解唔洗證據？ 你係咪小說家？
你前面話人冇邏輯 後面自己講啲point冇evidence都算
你接受自己冇論點冇論據 但人地個definition 同你唔同就話人冇邏輯？

其實你到底明唔明人哋喺度up乜
你一直講埋d九唔撚搭八嘅嘢嚟證明自己果套做乜柒
你答撚我問題未，黑人係咪underpaid？ptgf又係咪？你拎黑人同ptgf比做乜柒？

邊個九唔搭八？首先我冇話黑人冇被剝削
二黎underpaid只係剝削其中一個定義
我對剝削嘅定義已經解釋過
咁無論ptgf係唔係underpaid 咁佢個job nature 都係剝削
同埋我冇拎黑人同ptgf比 我用黑人係講緊你精神剝削個point自相矛盾
係你後面無啦啦拉到去underpaid 講
咁你搵到evidence 支持你立場未？
冇evidence 咁你寫文係咪唔洗reference？
你唔係覺得加幾句粗口就有係有邏輯啊嘛？

而家咪屌緊你隻傻仔囉，連ptgf都未覺得自己被剝削，你就覺得人哋係，憑咩？又憑你睇篇論文係？又回到原點？個個一直屌緊你只係用所有你覺得係嘅嘢同論文支持你覺得係嘅嘢

連ptgf都未覺得自己被剝削，你就覺得人哋係
一定要個subject覺得自己被剝削先係剝削？
係你concept 錯 同埋你有口叫人答你問題
自己又唔答啲問題咁得意嘅？
問你有冇證據支持你論點
你口口聲聲話ptgf收入高過好多人 有冇report？
咁你點得出呢個結論？ 你自己寫小說就好有邏輯？

咪又係收錢訓係床上比人屌 佢既工作係賣身賣感覺
你定價幾多 有人認為高有人認為低
一樣野既價值係付費者認為合唔合理 無你地口中剝削 當
做個個認為都合理
關你地啲無買既人咩事
人人都有個價 你比得起我認為合理既價值我就會去做
你比1$我 我認為值得咪得
Ptgf係高收入 咁又點 你夠可以做鴨
有無市咁解

又講返原點做乜鳩呀
上面d巴打覆過你啦
又拎一篇文章當天書去話人哋，你做ptgf多錢收，雖然你無覺得被剝削，我睇篇文就係啦
另外，不撚如你去問下搵開ptgf同睇下新聞啦，幾撚多錢都要問問問，而家同小學生講書呀？

總之我睇完篇嘢我覺得係真理，你哋做ptgf一個鐘搵三千，自我感覺良好都係好被剝削啦

你先係小學生？有冇寫過adademic paper？
笑死自己講個point出黎唔係自己證明翻咩？
你寫論文reference list係咪叫professor幫你寫？
你點證明到自己唔係吹水？
神邏輯

剝削講緊個工作性質唔係佢搵幾多錢
睇翻上文下理點定義剝削呢個字啦
你覺得唔係就代表其他人要認同你？

academic*

算啦真心算啦，同你講咁耐你真係連重點喺邊都未知叻啦大學生仆街唔講我以為我讀果d全部屎片嚟

真心答埋你，希望你收皮
係人都知你表達d咩，但你果套係咪個個認同已經一個問題，但你死都要講人哋點樣點樣嚟迎合返自己定嘅標準
唔認同就話人哋有自己標準
根撚本無人話佢到底對與錯，只有你一直針住話呢套理論一定啱啱啱
結果只會顯得你讀書只識面果浸根本無消化過
邊度有一位哲學家講嘅嘢係100%絕對正確不容置疑同無視現實社會環境變化

係你地用自己個perspective 曲解我嘅立場
咁咪解釋翻用字囉 係你逼人接受自己套講法
叫你比evidence又冇 definition又冇
自己論述冇根據都算 想judge人就好心你對翻題啦
咁你要argue咪用翻針對套theory嘅argument 講
講咁多你除左識針對呢個field of study 你有冇針對翻個主題？

屌你老母 做咩放我上黎

一個曲解你可能係果個人問題
但多幾個人誤解就真係要諗下係咪你表達能力有問必答

但多幾個人誤解就真係要諗下係咪你表達能力有問必答
笑死你係咪心理學家？？
你有咩依憑？
講咁耐咪又係你自己斷章取義 唔睇前文後理
人多就代表啱？ 咁哥白尼講太陽中心說嗰陣夠冇人認同佢
用你邏輯哥白尼係你眼中都係錯

不如你再講下性工作點樣性質上係剝削
要有辯證，唔係因為康德話係
同埋剝削係咪一般人理解嘅exploitation
定係你自己定義嘅剝削

然後你覺得性工作係剝削，咁係咪說服緊人性工作係錯誤？如果唔係你講咁多嘅目的係咩？

其實大家都係唔太清楚先會有雞同鴨講嘅感覺

算啦唔好同佢吵等佢眾人皆醉我獨醒

上面咪講左好多次囉
引用係解釋字眼 係咪你理解有問題啊？
你又點定義一般人？係咪你嗰套就係一般人？其他就係非一般人？
你另一方面話自己係女性主義 咁問你係邊套女性主義又唔答？
係咪又係你自己定義女性主義？

吵你老母咩
講埋曬啲蝗語
原來同嗰個kieran一樣都係五毛
唔怪得兩個都咁鍾意打飛機

堅放棄
仲諗住好聲好氣循循善誘
讀咁多書都係講埋晒啲詭辯廢話
真係讀黎把撚

惱羞成怒埋
蝗語隻垃圾柒撚到學支那仔叫人咪用中文一撚樣，咩都中国sor，係柒過支那仔先啱，用中文話人哋用成語係蝗語

問你點定義同解釋自己係邊套女性主義就迴避
你唔識就唔識啦 扮咩循循善誘
成日滿口道理 但連自己嘅stand都解釋唔到
好明顯你就係冇讀過啦 所以咪淨係識以人廢言囉

蝗語話緊你個吵字唔係佢個成語啊
唔識廣東話就唔好上連登啦
垃圾五毛

佢係咪dse 用廣東話口語答卷
香港人慣用書面語都變埋蝗語
用佢嘅準則香港文學九成九要收皮
常識欠奉同概念模糊
唔怪得無人明佢講咩

喂 你回應問題未
問你係邊套女性主義啊？
你咁鍾意spin嘅

依，真係一時都諗起嘈呢個字
算啦，隻戇鳩解釋又會回到原點

兩隻五毛慢慢打飛機

屌你地好煩呀
要拗學術野自己去學術台開post嘈飽佢啦
我入嚟睇樓主po雞蟲大頭㗎咋

Follow下都唔得

小花上面嗰個男仔幾靚仔

🎩

因為要開工😂唔係已經衰咗11

又一個龍門仼你搬
唔好濫用女性主義呢個詞啦

Follow睇下都唔得？

貼撚晒佢地出黎就岩